立場總編：捱得好辛苦，希望各位香港人可以盡量支持無金主的立場新聞

唔知有無人開左，照開先。

今日七一遊行個陣，小弟特登行去立場個Booth打算課金支持個陣, 聽到立場總編輯親口講，話立場新聞而家捱得好辛苦，除左要應付同梁振英既官司外，公司入面既人手、器材都好不足，希望各位香港人可以盡量支持，最好當然係月捐，不方便嘅都可以一筆過捐。

人手方面，得七個前線記者，無錯得七個咁多，員工總數都係得十幾個（唔肯定包唔包記者）。

聽到呢到，真心由衷佩服，感激立場新聞每一位新聞工作者捱更抵夜，整個六月大大小小的不合作運動、示威、遊行、集會都有直播跟進，甚至遠至大阪都有記者專程飛去直擊直播採訪（G20相關活動）。你必定唔會懷疑佢地係整個六月反送中所付出的努力。

我正式呼籲各位連登仔女，可以的話盡量月捐支持立場，唔得嘅就一筆過捐款，五十又好，一百又好，連登咁多位會員都捐少少既話，就足以維持呢間現今最貼地，最搏既碩果僅存既良心媒體。你嘅小小能力，就可以幫助佢地招聘更多人手，更新更好嘅器材，未來的其他抗爭就可以更充分咁發揮到佢地既力量，幫助到各位抗爭者，以至香港人！

各位連登仔女幫手長期置頂熱門！

傳送鏈：

推呀！！！

push

Pppuuusssshhh

即課

Push!!!!!

推

Pish

支持

推,會課金!!!立場加油!!香港需要立場!!

Push

好新聞要支持
好片值得回帶多次

課了

想月捐 但係想知paypal抽幾多

多既會整autopay

推 支持

paid

屌你老味食生哥睇少場戲又點話姐
$100

推，一定支持多謝立場

之前單次課左

準備再課多次

SUPPORT

PUSH

推呀！！正評呀！！

已現場課金, 立場加油!

今日課左金俾立場

今日遊行佢地個箱最滿 小小心意

十卜

推呀！
課呀！

推立場值得課金！

香港人咪就係佢地金主
尋日已經捐左幾舊
聽朝再捐

支持立場新聞

立場姐姐

揾唔返古美門屌立場段片
大家繼續餵人血饅頭啦，加油

課金幫幫忙

會課金

早幾日課左次 準備月課

淨係講live 佢都有3個cam, 己經值得比!!

推
已join月供300 plan
真係好撚高質

張圖三個人都唔係阿權喎
小肥波 瑪總 Chapmen

衝啊

推，已捐

多謝立場，課金比你長做長有

課金

幫推！

Push, 已課

今日課左，希望可以幫到少少

我會每月課金

月供立場

課

今日已捐 希望多啲人支持

paid 500

邊有得唔幫？我會 keep 住每月課

齋睇呢個月表現 係值得捐既

錢就真係唔多
唯有儘量幫你置頂

掟錢落mytv super不如放啲錢係度啦

張圖係fb cap的，無影到總編

立場新聞既報導速度 完全唔輸其他報館！

值得支持 香港人需要咁既傳媒

捐左

已捐，但表示會再捐。立場新聞的記者真是好有心，佢地都係保護我們的義士

G持！
今日去遊行個陣都有課，見到好多人衝埋去課金
香港人真係好可愛

推 香港人真正的媒體

唉 屌你老母今次唔課金唔得

金已課!!

推！！！

文宣幫手出張圖呼籲捐款有冇得諗？

課金啦

課金支持！！香港好需要你哋

已課金

推！

立場加油!

up

立場冇得頂

Push !!!

已課

已捐

辛苦晒

岩岩都課左小小 真係好小 但幫得就幫

已課push

ppp

Speak up and take my money

捐咗

真高質，已課

走！唔好塔紅van
依家逐架搜
無啦啦屈左幾個男人暴動拉走左
毒果立場Live緊

PoPo死全家！

廣傳 值得課金

立場加油

遊行時已課

有，要靠文宣巴打們

已課 加油

Pushhhhhhh

新聞有價
一定要月捐

已課
立場新聞
你值得擁有

已訂閱$1000plan
支持

推 良心傳媒
學生錢唔多今日課左200
之後再join月付

課！

支持下 香港良心 謝謝

點捐？

Pish
用眾籌諗唔諗得過

我恐懼，我誤判，我愧疚
大家四年前唔知咩事，唔緊要
而家睇返：

多謝你地

課了金！ ！ ！ 推！ ！

今日已課
同時都見到好多人課金

無問題 捐咗一次
決定追加月捐 雖然我工都未揾到
但諗唔到理由唔貨少少金支持

一定要捐

捐

之前課左 出糧再課

X2

今日特登去比，順手比埋長洲王

兄弟好波！pish

一日唔踢蔡東豪唔駛旨意
捐俾港大民調唔好

會開始支安持

既然你地真心為香港，香港人冇理由唔真心對待番你地

香港加油

已課,立場加油！

已出奶力課金

一樣野還一樣野，佢呢個運動真係行得好前好貼

蘋果都係

細細地join咗月捐200plan
支持

今日課左

月捐左

明早課金，不如開個patreon, 月課

謝謝你立場新聞已課金

月已捐

已再課金

已課 立場加油!

再課！

支持新聞自由呀
大家都要落力支持

推呀！

錢就真係唔多 小小心意

咁我都可以買蘋果,
起碼冇蔡東豪咁可疑
仲平

經過呢件事之後 , 無需考慮 , 聽日捐

捐!

立場記者哥哥好勁好正 課呀

我整個六月幾乎係立場陪我過的，支持

已捐，會訂閱，加油，推

課金呀 push

再課1千

推。已課

推啊

今日經過課左100

之後會月捐

已揀每月課 加油呀立場

立場今次最L高質

直接整standing instruction啦

push!!

請支持立場新聞

現場課ed

課得幾百 希望幫到手

g持
btw 獨媒得三個staff

蔡東豪行完山未

推！！！！

已課，略盡綿力

Psuuhhhshh

推呀
立場幫咗我哋唔少
香港人，係時候報恩啦

加油呀 立場新聞

推啊！支持香港民主！對抗政府暴政、賣港建制議員！

唔知道佢地請唔請人 ... 真心好想幫佢地手

推啊 一齊課金！

push!

推啊 加油

立場蘋果都課

push!!!

能力唔多只可以俾少少
但每個人都俾少少就可以好多
打卡又好咩都好 又係時候課金啦

推!
仲有眾新聞同傳真社!!
(應該唔係紅底掛)

金已課

好似3 4%

支持俾立場姐姐喊感動到

窮撚 但點都要課!!

遊行個陣特登同朋友衝過去課金

俾

課左

想問立場會唔會請義工？

屌啦星剩係立場姐姐同救義士妹妹段對話
男人老狗都喊到仆街
咁真情留露都唔撚課?

已月捐

推 課立場蘋果

學生略盡綿力 微薄捐款不要介意

今日經過課咗少少
推！！！

香港新聞清泉
即課

撐

街站課左

已捐500

p

淨係聽到岩岩立法會個小妹妹女記者訪問到喊就知一定要支持
同我推撚爆呢個POST佢

立場姐姐我養你

當然仲有立場哥哥啦

今日已經課咗金
仲想繼續聽到立場姐姐把聲

pish

Push!!!

課左
記者朋友辛苦晒

一於捐佢老母！

月捐緊push
唔好唔記得仲有蘋果要幫

Sorry，無跟開，立場仲係蔡東豪檔野？條友無腰骨，仲要捐錢俾佢？

一定課

有字幕版版本

毅進星100

立場 頂住啊！

加油

加油！

推
已課金，頂撚住

課啦睇立場姐姐個live真係睇到喊

g持

今日已捐

支持！
課金！

少少地支持左 有能力再支持會員計劃 加油

你支付了 $200.00 HKD
給 Best Pencil (Hong Kong) Limited
詳細資料

盡綿力

即刻課左
記者哥哥姐姐好英勇
辛苦了

3%

ok!支持

推
已月供

lm 聽日返工課

屌你
每月忍手唔課金落game
俾曬你地
要撐住

課左$200 支持下！

今日行過見到箱都有比，見一個比一次

聽日入錢

即課！

上網捐左
今日經過果陣
塞左一舊水支持埋曬到燶燶地嘅籌款妹妹

唔講咁多
行動最實際

一定課金

值得支持

整個六月都係立場keep住新消息
直播都係緊貼住示威者第一身情況
依家你話比我知佢地得咁少記者只係課左一舊既我頭先應該成個銀包放入去

推真係值得課

正皮數由1400一跳1600

推 保護香港最後一道新聞自由

支持有良心媒體 push

都轉左4 5 年，你自己google啦

有銀行戶口，可以免比paypal抽水

課金之外

會唔會請實習記者 (或者只係逃犯條例既專題)
應該有唔小讀media / comm既 都想支持
還掂而家暑假

金已貨！

辛苦晒 立場新聞

今日課左金！支持！

課完再幫推

立場無得唔課

push 良心傳媒靠我地支持保護

立場加油！

留明 聽日課

捐ed la

今日經過booth都特登去課金，會再課，加油

可唔可以開放月捐100
200對小弟太多

辛苦晒支持支持

推阿

今日課咗金

佢反送中已經唔同晒，主場亦變左立場，你一個live都無睇過立場咩？咁唔需要再討論
個人覺得，立場值得洗底再上神枱有突

lm

第四權好重要
仲要係有良心既第四權
相比之下某大台

Push 金已課

課硬 抵我撐返你

課左少少, 得閒再課

蔡東豪老叫無金主

已課單次
希望有得月付$100

推爆！

支持100

準備貨 500$ 仲係大學生打緊part time 小小心意 立場哥加姐姐加油

推 每月都捐

唔多講,見立場即捐

今日遊行經過見到好多人瘋狂塞錢入去佢個箱，個男仔係咁講多謝，好撚感動

聽朝訓醒課

已付$300, 大家多多支持

課咗金

推！請課金！

課咗
未放既快啲幫幫手

已課1000

Paid!!!

食水深

廣傳

多多少少都要課

多謝咁多位巴絲！繼續推！

貨左500

推推推

立場今個六月真係一下子扳回所有主場丟的臉子

唔緊要，再課

pushhh

課了
大家都支持辛苦哂立場記者

推 一定要課

今日課咗，不過我係學生，淨係課咗100有多啲錢我會課多啲支持良心傳媒

今個月開始課金！
睇得出佢地真係付出左好多

得啦得啦，早幾日仲慳住慳住比200先，過埋今晚喊住都轉月供啦！
不過係為咗所有義士死士喊

要課 真心

立場真係屈機, 每次都幾個記者喺唔同位開live, 值得支持

聽日會課金

幫推！

課金就實課嘅
加油
但點解咁鬼似蘇師王架呢？？？

一定捐 多謝你

早兩日 set 左月捐

再課

一定課金支持

課月費D

月供左二百盡左力

課住1k先

捐咗五百，諗緊同人share月供

課 課 課

支持！

已課$300

窮撚，課得$100 ，希望有經濟能力嘅巴打可以支持下

已課，推
唔想以後冇公正嘅新聞睇，冇事實嘅真相見到

正式宣佈「黑色洋紫荊運動」正式開始

真正香港人嘅新聞

真係要支持

推，香港媒體需要你們，請加油。

而家警犬搜紅van現場都係得立場同蘋果

已課 立場加油！

一定

無本事月課，但已一筆過捐了

推呀

即刻月付左

立場新聞 香港良心

手動啦

200蚊一個月,好撚貴

但公平公正新聞無價

支持 已課
啱啱返到屋企睇返啲立場啲直播
佢哋真係最前線做實事好抵讚
蘋果都係

好想知tvb呀其他所有垃圾紙媒幾時死

Pusjhj

課左500 小小心意

推 良心傳媒一定支持

Push and support

課金!
respect

今日都捐左款比佢地 值得支持

學生少少地課咗100

推聽朝課個小金先

立場

繼續推呀，長期置頂幫立場！

已課，有需要會再課

推爆你老未個臭西即刻課

有
咪有實習立場妹妹尋日俾廢老鬧做雞

係咪會有email confirm？
Paypal月贊助收唔到email

已課 立場請繼續努力

課咗啦

有無人可以開個post集中討論課金俾立場？
一人$500 支持立場集中討論

大大力課落去呀!

課咗

今日夢見佢地立即發覺銀包跌左錢
聚沙成塔

立場唔係蔡東豪既咩

積少成多聚沙成塔
利申，已捐
聽日再捐過

小捐500

盡捐 香港良心

想知仲會唔會有街站
學生無信用卡想捐

你幫香港人，香港人一定幫返你

今日聽到佢哋講佢哋員工得幾個，冷氣電腦又壞，但都幫我哋做直播，影得真正嘅新聞內容，真係聽到好鬼感動，而吾係似一啲電視台，喺度歪曲事實

金已課，值得

幫推

課左
立場請唔請義工 雖然唔識渣機 文筆又未到好掂 但可以幫手搬搬抬抬 擋下催淚彈 胡椒噴霧

良心立場

已捐！

已經課金
一個月五百
唔係平 不過新聞無價

出糧再捐

有冇人答到我

可以銀行過數

已課
支持

tap and go

經paypal 課左, 希望立場可以好好run 落去， 堅守信念

辛苦晒 最多咪食少兩餐

上次登報眾籌課唔到已經好失望
今次遊行經過立場果檔口即刻課500

銀行過數，買debit卡課都得，便利店已經有，Tap&Go

我窮鳩 只可以課200
請笑納

課左月費

見到了 啱先睇唔到

學生仔
捐咗100蚊
有能力一定會捐多d

香港人 團結d 課一千幾百有幾難呀

push~

立場真係要支持, 呢個月日日做直播幾部cam 咁做
拎水又俾狗周話係攻擊性武器
淨係記者姐姐今晚與哀哭的妹妹同哭呢下都抵俾

立場記者

支持🙌🏻🙌🏻

依個唔係平同貴既問題，明就明

多謝你地前線記者

今日行過課左

學生哥
只可以捐300

應該請，今日都有聽到佢地靠好多義工，呢度係講漏左既

略盡綿力

加油

唔好淨係推 要課金
已課

一個月幾百蚊可以買到真正既新聞

已課

香港🇭🇰需要正義傳媒 ，齊貨金，自己香港自己救

推，好多謝你地嘅堅持同付出

每月二百，唔好死

pushhhh

課金300睇良心新聞 錯過左既巴打可以銀行過數

已捐錢

已經捐過既唔好再捐啦 等我地呢d未捐既出返d力 你地咁樣我好慚愧

課咗 聽緊立場姐姐個Live

今日發夢見到好多人路過都有課

一陣過數

已課月供！

課少D垃圾電話game

街檔已捐, 加油

能力有限捐得唔多，希望撐到過去

Push 值得支持

大家可以既話盡量用銀行過數
PayPal 會有手續費

積少成多

3463正皮

得，金已課

推

香港良心

課左 繼續推

apple都收工, 但立場仲未

已課完再課
實在忍唔住

今日遊行入左500
加油

收啦，明明蔡東豪受恐嚇是受害者，成班友又信晒d spin。佢今日在立場仲有份，未證明佢唔係9行山囉。

跟隊
可以幫手搬搬抬抬 做義工

今日課左少少俾立場，考慮月月課，應該問題唔大。

貨！

立場記者仲要個個講嘢有紋有路 好專業

push!!!!!

已課月供

永續立場姐姐即課2k

真心值得課

學生哥冇咩錢 捐咗一百

早前捐左少少地500 俾佢地打官司
今日過後一定要月課了

會捐

已經pay左$400

平時打機課咁多

今次點都月供立場良心新聞工作者 Respect!

跟隊 洗唔洗留TG

其實仲有HKFP 呢個高質英文網媒 又係獨立 又冇財團 好過垃圾SCMP

推 已課

推 已捐

已經課金支持

G持

月供左 加油

再唔支持啲好新聞 遲早就得返cctvb可以睇架啦

立場新聞

立場姐姐把聲好好聽呀

得，課金！

推到更多人課！

即課！
Push

明早月捐

已subscripted!

課住100蚊先

好高質
好想追立場記者姐姐

聽日捐

月已供

捐左可以再捐，push

已課，多謝立場

已課金！

頂住，支持

學生仔打份part time唔係搵到好多錢對唔住

但我發誓 絕對唔會斷供 斷供個陣一係我死一係立場執

已月貨
以後想搵義工希望佢地都唔好客氣

已課金
真心覺得好在有佢哋。

一餐飯錢可以維持良心媒體繼續報導
大家幫幫手

Thanks 捐了

朋友識人係入面做 佢地真係得咁多人 幾乎24小時non-stop係咁做 真心敬佩

尼個值得支持👍🙂

真係值得 有埋握手會最好

今朝現埸捐咗，啱啱月捐咗，加油

今日帶左500蚊想捐，個籌款箱好似保特咁係我面前橫過左

有能力最好月捐啦，200蚊睇下netflix聽下spotify食個晏都冇左

立場:

獨媒:

傳真社:

大家一齊支持

課左！

支持，會試下月供

push
已課

岩岩做左月捐200
加油呀！！

推 金已課

好人一世平安

月500 加油

課，立場&蘋果

推 良心既新聞

要支持住

月捐！

今日課左
聽到佢地話得15個員工

今日見箱即課50 立場好波

我都有捐獨媒

Lm

立場記者係幾好
但我對蔡東豪行山件事印象仲係好深刻

推！！

仲係學生 盡左力啦 大家都幫幫手

月課500

課金課金！

建議比多d月plan
100$咁樣
對我呢d岩岩出黎做野就年輕人無咁重負擔
之前睇得1000 500

經過今次 一定課金

一定要課金

專登留返今日先捐 慳返你地唔洗俾網上手續費
加油撐住 仲係學生已盡綿力

paypal 會扣手續費！佢地有匯豐ac!

值得課金

冇問題 月供

夜晚睇立法會live果陣
我同一個朋友睇立場 另一個朋友睇now
就知器材上面立場同一個電視台差幾遠
Now係順住播
但立場會間歇性斷 (我同朋友係一齊斷)
希望大家盡少少心意去捐助有質素嘅新聞報導
已join月捐 略盡綿力

好似得返立場仲直播緊

記者姐姐把聲已經值得課金俾佢地

每人幫少少課一課
推

搵到錢嘅大家幫幫手
泛民同獨派一唔似建制一路有人揼
我其實唔點睇立場
依次真係佢地喺成個過程做嘅野捐

Done

已課!

課爆金

感謝立場

Push!

今日經過都捐咗
香港有愛，見個捐款箱好多$100紙

課500

sorry 唔小心hi錯負皮左
我都會課 立場加油!!

今日課咗少少略盡綿力 立場加油

學生JJ遊行見到立場街站即刻捐左100
亦都見到大隊裡面好多人聽到立場新聞專登走過去捐
每人都捐少少 積D積D 立場新聞就由大家一齊撐

月付左500

啱啱Paypal咗200蚊

推！！！即刻捐！？

課ed

今日男女記者都好勁 抵課

啱先行過無留意 可以點樣補飛

真係應該課比立場,今日經過都捐左5舊

網站paypal

如果月費嗰度可以有多幾個選擇(例如50 per month, 100 per month etc.)
相信好多人都會課金

月課

課左!!!!!

望住直播個記者食中哂催淚彈，咳得好勁都冇停到直播！今次必須課金支持！

paypal 有手續費～～
可以銀行轉帳課～～

立場嘅live跟得又貼 又多角度拍攝 每次去唔到都會多開睇立場 支持！

課咗月費

少少地課100支持下都要

JOIN左200蚊PLAN, SOR低薪一族

過數啦
PayPal 手續費好高

今日搵唔到佢地
即刻網上課金

支持 已課金

推
利申：捐左

係？ok

揀左月捐500
支持

立場真係好高質

幫推！等等捐！

成個月份糧捐撚左出去！ ！ ！
希望可以供奉到立場既各位大神！

入左條紅衫魚比佢哋，未收到confirm letter

捐呀捐

獵腸好野黎

略盡綿力

已課
立場新聞要俾心機 keep不偏不倚咁報導 好欣賞你地行得咁前

下次見到課金

老閪都課！

最好用銀行轉帳
paypal 手續費好高

唔知我有無理解錯

失業撚表示照課金

已課金！好值得支持！辛苦晒！

留名

推
課

已課金 立場加油
多少都冇所謂 大家幫下立場！

請唔請人

我愛立場新聞

死火
仲重課月費
想問點取消番月費？
拎手續費直接俾立場仲好

一路聽住直播 覺得佢哋好有心

廢話少講，我一於科金！

push
課左300以示支持

過數

用轉數快已課一次
同做埋月費會員
希望有多啲錢買好啲器材
次次得部電話直播 陰公
自已香港新聞自己救

推！已join monthly plan

己課500

立場加油，今日經過已課，月月都課，剛剛又課！辛苦晒

黑衫口罩返工

PUSHHHHHH
感激多謝立場既每一位！辛苦哂

立場記者哥哥

即做月捐

今日經過已經課左金！push!

真心多謝立場新聞

因為你地啱啱喊嘅記者，月月都課

課左 多謝你地

立埸個個前線記者都好有特色 大家多多支持
我推薦馬仔姐姐同補相哥哥

利申 打手

課左八舊，會再課

請唔請人？想去見工

必推良心媒體！
不過希望唔好變質

推！ 支持立場

免費嘅野係最貴(cctvb) ，一定課立場

ok
明白
收聲
take my money

[size=6]最好用銀行轉帳
paypal 手續費好高[/size=5]

你做得好 好有心做

錢一定大把人比

香港人大鳩把錢

希望多d人可以支持立場，真係好好好用心

push！

課完記得叫埋身邊嘅人課

已課金
支持

push聽日入

當大家休息夠，要睇下!

課金支持你地!

唔好因為怕麻煩話課又唔課啊
身邊好多人都係咁

已課50 未做野捐唔到太多 小小心意 加油

推比佢地睇啊！！

除左蘋果，就一定要支持立場

辛苦佢地

有錢出錢冇錢出力
多啲宣傳立場新聞 提高佢哋知名度

好人一世平安
大家加油

月捐者表示月捐最好

課完再課！

done

仆街好感人

呢個月真係每單大大小小嘅新聞都有立場報道
Respect

Push push

支持課金

推 立場哥哥 嗚呀

金已課，謝謝為香港發聲

推
已課金

Push!! 支持！值得課金！

多謝立場新聞俾全世界知道香港人係幾咁可愛
希望同我個名一樣 十年之後都仲可以見到你哋報導真相

其實我自己好鐘意立場 比起蘋果 立場中立好多 真係有新聞從業員既專業 唔同蘋果有時太偏幫示威者
利申：但我兩邊都課曬金

Push!

今日立場姐姐同哥哥嘅表現真係超曬班

立場直播話一陣會特別過一次紅隧睇下有咩發生

已課 推

推呀！！

已課 加油！

已課500

standing order la

立場哥哥&姐姐真係好辛苦
完全應大家request都想兜紅隧俾大家睇下
(仲睇緊live)

立場 沒有不課的理由

多謝立場多謝咁多位仲謹守第四權既傳媒要還原真相要靠你地呀

啱啱join 左月費plan
香港人唔好健忘呀

課ed
推

支持 好重要

略盡綿力 捐左少少錢

我都係學生,負擔唔到月付
但都貨少少,買少啲自己嘢都ok!希望大家都加油!

推！求香港人幫助真香港傳媒！

好我決定課金

Pushhhh

真係要課畀佢

連登同心，立場最真

Support

少少都課左先

一早課左，會再課！記者姐姐把聲好好聽

大家捐小小 盡力幫到就幫

業界良心

課左兩舊水

推 大家都幫幫手啦

推 做月捐令佢地有穩定收入recruit多啲人啦

推！$100

多謝立場

已科水!

義工做press

爆左 1001
繼續推

捐左！

泛民第二大台，第三就眾新聞。

你哋自己課，我課TMHK。

成個6月都睇住立場嘅live 真心好高質 記者哥哥姐姐都好多knowledge 比到觀眾 真心值得課 今日我都課左

推啊！

兩舊已放低。

課金啦！！！

已貨200/month

已課 香港幸好有您，多謝立場

支持立場

叫立場姐姐出泥先

推，一次性課左.雖然好少
但黎緊返到新工一定會轉月供

Lm 聽朝課金

多謝立場企硬

希望幫到少少

食少餐好都係度

立場真係值得支持 今日行過都有特登去捐

學生哥捐左500

推，已訂月費

推 聚沙成塔

窮撚略盡綿力

paid, all oil!!

一定捐

本身捐咗，而家再捐！

金已課亦有叫朋友一齊課！

呢個月真係睇到咩叫良心

利申：金已課

課完再課
立場姐姐

唔使諗
香港良心
月供planA

推！！！！！
辛苦曬立場新聞
報導真相明明係新聞嘅本質
到底點解會變到咁罕有
多謝你地堅持為香港人

小有高質全面用心中立既報道同記者
課金先

收唔收義工 錢無乜 想幫手

小小地捐左500

幫推
剩係立法會呢單都值得課金
已月供200

唔想蝕paypal charge
聽日填autopay form月課200

今日喺街站課左！
聽日課月捐！

今日超多人追住佢地個箱黎課金

仲有傳真社啊
佢都好高質

立場 live

香港人,團結吧

推呀
課金呀

推啊！！

淨係立場姐姐個段已經眼濕濕 值得課金一下

佢地器材堅不足--有啲記者係用iphone出live only

push 聽日去過數

真心值得課金

啲人打機就抌咁撚多錢..... 攞啲錢嚟支持呢啲仲好啦 .

立場姐姐訪問立會入面個妹妹段片喊左三次

apple都要

發夢食煙食到開唔到眼
而且嘔曬白泡要人抬住走
然後睇完E條片先發現原來一切都係值得

已課！係香港人就係金主

多謝你 立場新聞

緊守第四權! 推!

記者真係好低人工 大家幫幫手啦佢地值得更多

已課蘋果都訂閱埋

已課500
推

課左2k 繼續努力

淨入＄唔交入數紙得唔得？

立場哥哥食左好多粒催淚彈 課金支持下

推 課左

己課

當課金睇前線直播都抵啦！啲記者哥哥姐姐真係好博命 啲live又高質

立場記者好好，係時候我地幫返佢地啦

必須支持立場

己課1k

手殘㩒錯負評 為表歉意即刻上繳月費

[文宣/請廣傳]回應特首林鄭月娥記者會聲明

71遊行見到捐款箱都課左一舊，各位真係多少都捐啲支持良心傳媒營運！！

冇金主先可以保持報導中立 金已課

課左500

已課 香港人 加油

瘋狂課金

課左$500

得閒唔該幫手推一下 推到義士起身
【廣傳】所有出現過喺現場嘅義士，見到呢個post 即刻更改Facebook私隱設定，尤其係相！！！

少少地每月200支持

算啦
返舊帳 邊個冇舊帳
幫到一次 就記住依次啦

手機直播

今次立場記者真係做得好好

推, 辛苦立場嘅每一位

對唔住大佬
已課500

課課課！

支持良心傳媒

課左1000...我想講 立場姐姐 多謝你

一定課，放心

月捐300直到永遠

無筆直既學生課心意
有能力做到月課既巴絲幫手包底
幫下立場姐姐呀

推已捐

推 立場

一起支持

Wtf咁少人

手土

推 收工捐

永續臘腸

立場姐姐！

辛苦晒

十幾個人每日跟到咁貼真係唔簡單

睇見就辛苦 由朝跟到晚
又跑黎跑去

20萬會員 每人$1都幫到啦

$500左

金已課

另外請大家都支持吓香港民研
依家脫離咗港大獨立營運

已課月供500
btw,其實刊物係咩黎

琴日課左

金已課，多謝哂全部站場人員

推，今次報導真係佢地盡左好大既一分力！！！

香港需要立場

已課！多謝你哋吖

推
連登仔養你地

推啊 呢個值得捐

推
已課

繼續支持

推，船到公司課

岩岩改左每月課$500

已課100

仲敢為香港發聲既，唔可能唔撐

我一定捐

捐左 立場姐姐尋日個段值回票價

收到！

已捐100

支持立場！！

琴日同之前網捐都課過立場加油

辛苦曬

唔係香港乜都做唔到，捐幾百希望靠有良知既傳媒力量保護各位義士

行動支持

捐咗。

就算你係學生冇乜錢
都請課住少少支持住先

積少成多

月付最低200太貴 整10蚊20蚊會好好多 積少成多

已課200
唔多，感謝立場

已課
不過我覺得整多個月供100 應該會多啲人join月供plan

加油
捐咗

上網捐完街站再捐！！

會捐!

唔好幫襯所有撐警偽人既舖同睇佢電影， 省到既錢都係返到

課呀課呀

請問如果轉帳唔寄入數紙係咪都得
人不在港

多有多比 少有少比

已課廣傳緊比friend！

Gchi

己課金,加油立場一眾記者

已課！感謝立場記者

轉完帳唔寄入數紙得唔得

蘋果 立場 香港民意研究 hong kong free press
無條件支持

小捐$300
香港加油

今日會過1000$俾佢

大家一齊支持佢地

一早金已課，不過真係唔怕多少，大家盡做

推 立場加油

呢個要推
要多啲支持立場

我都想知
轉數唔會俾人食咗手續費

正確的消息來源推

信唔過蔡東豪咪唔好月捐去單次捐
唔通因為一個人就將佢地今次既努力同貢獻抹殺？
立場今次做左幾多野大家有眼見

唔介意
但有無link

記者姐姐 有一齊返立會報道救義士

即刻課咗

推
學生哥捐唔到幾多
唯有喺到推下po

值過課俾蘋果

已課少少
過完數可唔可以唔send email?

Push!!!!
真係好中意立場哥哥姐姐們報導

盡點棉力..

立場無得唔課la

過左500，直接過錢

捐左7舊 之後會再捐

唔知同買賣野一唔一樣，3-5% 好撚貴

share出去齊齊課金！

佢班記者痴線架

下下係最前線，有事會幫手同保護其他人

已捐月費 想參與立場姐姐握手會

入錢啦

推 係咪唔好跟paypal捐?

有手續費

推 必課

尋日遊行果陣錢已捐

尋日經過放低左一百
過幾日再捐~

得七個都開到咁多直播

P

已捐5舊

香港人要撐住

睇歷史
再睇今日
立場算係暫時彌補咗過去一d錯失

尋晚直播果個記者姐姐喊晒，良心傳媒

賭波贏錢 即捐1000

立場記者 respect!!!

已月捐200俾立場

大家盡量月捐啦

良心報導！！！一定要課金支持！！！

另外想提返立場其實仲有單"大戰狼鷹"嘅官司搞緊，所以多多少少捐款都好，巴絲各有各盡做!

支持! 記者加油

整個sub制度啦
生意角度咁樣好易摺

小小心意

200

加油丫

前線記者們

琴日路過買左支旗
立場加油💪🏽

支持立場新聞加油

放左五百 ， 屌你老母ive你地好盡職

譯埋做英文，推去tiwtter 同reddit做文宣

$4000，唔想要政府既錢

已申請月捐$500以示支持
良心媒體加油！

建議立場開埋轉數快

已課$500

佢地值得擁有

推俾立場睇

已課200,加油

第一次捐錢俾傳媒

推
利申已捐

所以佢地應該係真癲既
唔訓報新聞

立場d記者成日走係前線,抵捐

近期第三次課

小弟窮，尋日行只入到去箱度200

澳洲既集會佢地都有去直播

食少餐飯都返左黎啦

好多人網上課咗金 包括大量連登仔

金己課

錢唔多，但都支持，課咗少少

希望佢哋快啲更新個app.....個scale重未fit到.....

問一齊走個個？

為左良心傳媒 食少餐都要幫佢地！

已課月plan

真係需要支持

課咗，頂住呀！

一定捐！

立場做Live係真係算最快最前，同埋記者會幫手旁述，而有個旁述其實好L專業！

Push!

推 良心傳媒保得一間得一間

推呀，推上頂啦各位！

有做野既媒體 自然吸引到人贊助

金已課
噚晚返入去救義士個妹妹同記者妹妹嘅對話感動到我

捐左 會叫埋身邊啲人捐

淨係依單新聞已經值得我課金

課咗五舊 , 加油

一百幾十幾多都好
記得捐

FPS 過數會唔會有事?

課了，加油呀。最值得尊重

已課 支持

小小心意，單次課了一千！
有閒錢再課

唔課過意唔去。多謝你哋！

已少撐，加油。

Push! 已課！

一定要支持

寧願食平幾餐，必撐良心傳媒！

尋日遊行捐咗，立場要頂住！

昨日已在街站磅水, 推

真心，蘋果又好立場都好，課

我好孤寒
但都課咗金比佢同蘋果
比佢果份大啲

You sent a payment of $500.00 HKD to Best Pencil (Hong Kong) Limited.

You just set up an automatic payment profile to Best Pencil (Hong Kong) Limited. Below are your payment details:
To:Best Pencil (Hong Kong) LimitedFor:My Stand monthly sponsorship program

金已課
新聞自由絕對值得守護

Pushhhhshshshsha

食少餐放題都200, 唔出黎遊行個D可唔可以貢獻下。

推, 大家幫到幾多盡幫

幫到幾多得幾多

每人一百幾十都好

係
唔好再咁孤寒

我都好孤寒㗎
但唔課俾佢哋真係無從得知真相

到佢哋捱唔住 後悔都太遲

金已課 加油

已捐 好新聞值得支持

真係
呢啲大是大非時候最能夠睇到邊啲傳媒有heart真心做嘢,
邊啲係鬼(雖然一早知啦)

立場呢2個月做嘅嘢的確令我改觀

1) 地址鳩寫得就，我電話email留左真個個，有send confirmation 過黎，但都應該可以鳩寫

街站已捐
加油

已課 幫推 值得大家支持

再捐

課咗 繼續加油

立場 一次性付款個度 户口轉帳 話要比入數紙 但我諗住ebanking 咁點好

捐佢老母

你支持香港人，香港人一定支持你

幫堆

前後捐咗5舊，小小心意！

撐！

今晚課金

少少心意 加油

嘩

自己生意走唔開
唯有出少少錢

可以每月捐幾十

希望乘勢而起後 以後唔會出賣香港 變cctvb2代
繼續探求真相 不偏不倚地報導

金已課！ 支持立場
多謝你地堅持成為香港良心媒體

金已科~

Push 已捐

有心人

淨係為咗立場姐姐
都要比錢啦

淨係前線個位食晒咁多粒都抵比

絕對值得課金支持

推 除左蘋果 都要支持立場

月供$500

已經訂閱！大家一齊守護香港

課金!!!!!

推已貨

已捐！推

課金!

我未用過Paypal
係咪一定要打埋身份證id申請ac
唔係佢唔比我訂閱

前一個禮拜已捐五百

課金了

課左幾百，小小心意

訂閱應該係,但單次應該唔洗

paypal都安全既

好似可以Email 比佢

巴打西利

得10幾個都咁勁全城課金

收到

已課500元支持

蘋果 立場 金已課

無hsbc ac..想用轉數快。。但發現無得入ac number....
有無人試過點用轉數快比佢

收入唔高, 課左一次性五舊, 遲下再捐款!!

支持，已捐

蘋果同立場都要撐住佢,其他機構唔掂都要練續撐起

無佢地我地收咗皮

金已課
其實所有支持民主, 敢言既獨立網媒都應該支持

除左熱狗

正間科，係我第二間值得科既傳媒

已支持

會課

立場都冇公開過轉數快嘅acc no
又冇公開過link咗轉數快嘅email同埋電話號碼
根本唔會用到

其實匯豐／恆生嘅ATM都可以過數落匯豐戶口
冇acc冇卡都得

已課月付

推！一人小小心意，支持良心立場

thx，我以為一定要有卡，放工去搞

問多句
如果我用ebanking，由其他銀行過數落去
要收幾多錢架？

本地ebanking嘅charge要睇返你用嗰間銀行嘅收費表
不過唔會好似paypal咁抽佣
係過數嘅金額+charge

直接現金入錢得唔得

己課, thanks

課佢！

其實課金係因為今次, 日後既野好難擔保
但今次運動入面, 佢地做得好好, 依個係事實
當年蔡東豪係仆街, 都係事實
但係如果今次唔課金, 可能無下次

有對家嘅acc no就得

窮丁現場課左兩舊

想知如果係網頁課俾佢地係唔係啲錢都係100%落佢地手？

「課金啦喂！！！」新聞有價，自由無價

入黎幫手推貼

課咗兩次，立場高汁一定要撐

不過都要保持清醒，唔好令大家對你嘅期望落空呀！

入錢機，撳返立場戶口號碼

我會每月課金，少少，希望幫到手

至緊要睇部機有冇
港幣存款
呢四個字
有就得
唔駛周圍搵淨係可以入錢嘅機
而家嘅ATM好先進
可以攞又可以入

立場記者採訪示威者妹妹，為什麼要回立法會？她的回答，讓專業的記者也哭了出來。

立場可唔可以開過轉數快ACC?
方便好多

錢已捐
略盡棉力

希望課個月包，立場真係全港報緊人話嘅傳媒

遊行果陣捐左

課，快

推琴晚睇住邦哥嘅live 食左彈都keep依直播同大家解釋現場情況，仲播足4個鐘，直到facebook時長限制自動cut jor

你當大約食3.5%左右
100 食 3.5
1000 食 35, 一年就食 420

已捐 推

已課金😋😋

其實入佢戶口最好

佢可用得晒，唔會俾人抽

最落力真係佢地，琴日發完夢返去睇live…live到最後又會傍述
金已課

立場總編：捱得好辛苦，希望各位香港人可以盡量支持無金主的立場新聞

大家岀一分力幫佢地繼續捱落去

琴晚返琴屋企課左

禁錯負皮 push

推呀!!!!

一定課金撐立場！

已課
多謝立場新聞

立埸課金貼圖區

單次係咪一定要寄返入數紙比佢?有無巴打無寄?

課金支持

捐錢paypal食5%

一定要幫

唔好意思，邊個方法最少ADMIN FEE呀？

現金 同 過數

銀行過數

【文宣組回合、鍵盤戰士集合】入嚟拎文宣材料整合，一齊打贏輿論戰

櫃員機現兜兜過數

小小心意立場加油

最好用銀行轉帳
paypal 要收 3% - 5% 手續費

係
最好！
一蚊都唔益中介

我—> 即捐

香港人 一定要支持

已課，感謝你們

推，一定要支持

推 出一分力都好

辛苦曬立場嘅朋友

差唔多日日發夢見到佢地，順便問佢各區情況

但唔想爆張信用卡出去

已課!!!!
大家幫幫手, 有良心既傳媒已經唔多!

咁咪銀行轉帳囉？

幫手推下

絕對支持立場
記者妹妹唔好喊啦

立場及蘋果動也值得支持

推, 請大家幫幫良心媒體

立場今次真的抵課...希望堅持...
雖然唔多但係每月200 我都俾得起

單次課左$500

想捐
之後會唔會再擺街站

課咗少少

唔好等擺街站
擺街站都要人睇住
銀行過數就唔使
可以畀佢哋唞吓

琴日遊行太多人都行唔到過去 呢個post太好喇 課下金支持下先

多謝你地呀

香港人加油

已包月500,立場加油

毅進星 $200！！

琴日行完都唔記得去booth度課金
想問下仲有咩方法唔需要暴露個人資料（i.e. 信用卡號碼）安全課金比立場？

尋日行過課咗，黎緊會再課！加油

支持 碩果僅存嘅有良知傳媒

銀行櫃員機入現金

課左少少

窮得只剩下錢加油

立場值得大家去課金

點都要支持

係
咁佢哋就會得到每分每毫

銀行過數唔洗比信用卡ga wo

Paypal抽幾多？ 大筆數係咪轉賬好？

3~5%

戶口會有紀錄
咁得返atm入錢？

推
捐咗少少
林彥邦好型

已課 雖然唔多

大家盡量用銀行/轉數快 轉帳

係 或者街站囉

推薦

support

已課金支持

仲係學生，會每月貨200

單次500支持前線記者

轉數快係支那特區正苦金融管理局嘅product
唔好用

先幫推

辛苦晒所有香港嘅記者朋友
真係唔洗休息咁濟
唔講咁多 去課金先

立場新聞 香港良心
原諒我只係一位學生 未能捐更多

佔中死士，不了
利申方丈

每日$10支持

重課

已課支持

立場記者一直在前線

有心就得

失業，課左100

捐左$500

課咗，大家幫幫手

推 成個運動立場一直都係我地護盾
同我地加減傷buff
要救佢地呀

tap&go得唔得 冇paypal

我得tapAndGo,點課?

冇現金？

方便d嘛 又要排隊又話要寄野

Pushhh

ATM入錢啦

冇乜錢但盡力支持下

已課plan D

已課，小小心意希望幫到少少

已課，推

一萬個連登仔一人幾百養起一間報館新聞是有價的

Ok 我課俾馬仔姐姐

不如同傳真社合併啦

支持下

想見工 人工無所謂

71已課

推呀 你老尾 慳返一餐半餐 廢老家用 課比你都要呀

貨左

貨咗。多謝立場新聞記者

貨左。立場加油！

多謝立場新聞嘅記者，請好好加油

唔講咁多，即刻課咗

已paypal $500

收款人寫咩？

paypal 收唔收手續費？ 如果收我過數

paypal 有handling charge
鼓勵經銀行

收佢地

收

我意思係paypal會唔會食咗我過俾立場既一部分錢當手續費？

當然會

好 大家盡量用銀行入數！！！

推 全憑良心去做 已課500

推到2047

推 必須支持

有 hsbc account
可以直接過數

我寫best pencil

會
好似有around4% 去左paypal個袋
用銀行 推

（窮書生默默放下一百元）
辛苦立場嘅每一位
撐住啊

推 立場多謝你

Monthly200+一炮300 收工過數 快

捐完一次再月捐

Ok

學生無乜錢，課咗200
有能力再支持

其實我係窮L

如果我每個月自己過數入去佢地戶口
$50/100

佢地會唔會俾人扣手續費扣得多啲

人手置頂

入數就冇手續費

盡量過數啊
幫佢地慳返手續費

已經支持辛苦晒立場

尋晚仲用左paypal添
等出左糧再用銀行支持

我要寄支票支持 順手寫封多謝信比佢哋

唔小心見到立場姐姐
都幾靚女同可愛

利申無圖

已做月供
再推

琴晚立場直播哥哥明明可以收工，然後見到comment話紅van出事佢又走過去影住，然後話中山公園貨van出事佢又飛的過去影住，然後就得佢一個cam拍低左

推推推!!!

加油加油

已課，加油

再推

對於在職人士黎講，每人月供200無壓力

但已經可以積少成無限多

hi 有無得直接捐? 有無實體店/office/站之類 我想現金呀

鍵盤戰士識做啦

可以去食錢機入
但好似無實體店

已課單次聊表支持

可以匿名?

捐ed

略盡綿力，單次支持

月供500

窮撚dse雞課咗200

窮JJ照課金 自由無價

少少地三百，佢地成個反送中真係跟得好貼

窮撚只能300蚊 轉頭去atm過

窮L課少少支持一下立場姐姐

琴日捐左，今日再捐，立場加油
我愛立場姐姐

順便問下, 好似無乜地方可以捐錢幫已經比人拉左既義士?

立場一定要課金！
推。

利申：盡人事，課左

星火同盟

反送中人道支援基金

打工仔做唔到d咩 少少金錢資助 希望幫到手

係就係偏幫我地
但佢都叫講事實
唔似cctvb嗰種造謠洗腦去偏幫中共

連登同立場合作有冇得諗

我隔住個moon都喊左
被訪問個妹妹仔真係聽得出好驚
把聲震晒
但為左救人都照冒險行入去

睇完琴晚立場姐姐既仲唔課真係唔撚係人黎

月捐G持

推了

返到屋企搞，月課500，仲平過課1單手遊

月供200
Sorry 窮撚無咁多錢

傳真社 立場 關鍵都好缺水

要課幾錢？

已課1千立場繼續捍衛新聞自由！

大家盡能力啦 課小小都好

仲讀緊書 課得唔多 加油

今次全靠立場，已捐!

大家有能力既要長期課金呀！

依家係咪已經無街站了?

立場可唔可以公開下最近收到捐款數？同月付人數增長幾多？

俾大家睇下個增長當鼓舞下啦。

已課300

琴日經過已經課金

已經課金支持左
雖然唔係月供 但小小心意
頂住

加油!

課金課金

課左 今個月慳啲洗

課完再課

唔夠再課

學生冇乜錢 盡一份心意

已捐，少少心意

FPS 捐得唔得?

推 今晚就課金

捐咗少少
杯水車薪
加油

窮丁月付200

大大力捐咗500蚊
記者姐姐LOVE U

推 支持所有中立媒體

支持立場姐姐

Push, 良心媒體

support
記者們辛苦了

我捐左啦你捐左未

諗唔到咩理由唔捐

課!

課左
希望立場新聞唔好改變初衷
捍衛新聞自由

月付$500
小小一個學生 寧願返多日part time
加油立場新聞 加油立場姐姐 我愛你

已課
已經唔夠人勇敢 唔係連新聞自由都唔捍衛呀

課左2舊

幾大都課！！！

少少心意 香港人加油

原來立場係非牟利
即ngo?
咁更加要支持

小小錢希望幫到手

已課，每月300。有工返可以月供，睇少2-3場戲都係返度

少少意思
雖然我都要顧及自己人生安全
唔會用真email畀真名你
但係呢舊錢的而且確係入喺戶口入面冇花冇假
可能一眨眼就會洗曬
都希望最少可以頂住眨眼嗰一刻

又睇吓咁多連登仔搵十萬廿萬，立場新聞又接到幾多籌款

月供300

連登咁多巴打一齊出力

多謝尋晚直播營救行動
Leave no one behind!

屌要麻9煩paypal acc先課到金，檢討下啦，我wwf填張form就個個月識自動扣錢喇

一個月課少次金，睇少場戲嘅錢去換一個優質傳媒，只能夠講係值得!!!!

paypal 手續費食咗幾多？

唔講咁多即課 大家幫幫手

捐埋比佢地先, 兩邊都捐

我一定會比！！

已捐
Push

課完再課
加油啊立場！！

頭先down咗

想月捐一百
但最少要二百

己搞 300/M
PAYPAL 好似由PAYPAL HK 搞 無話要收 手續費

目標係幾多？之前課左

要收㗎喎

推!!!

收都係幾% 好過搞個自動轉帳

已課500
好媒體絕對值得支持！

櫃員機過數啦
盡量

課+push

課金呀!!!!!!

唔講咁多！立即課金！

小小心意

推 !!

尋日見到有中年人士捐幾千蚊真係有錢出錢有力出力
利申 過幾日出糧即捐！

Push 要幫手

課咗！

已捐，支持支持

訂閱左 希望多D人支持

推爆佢老尾

SHUT UP AND TAKE MY MONEY

已課，月付贊助，香港值得擁有立場新聞

課完再課 推

多多益善

推

同埋如果有律師/會計師睇住條數，定期公開，從而提升透明度，會唔會好d?

定係已經有？

學生哥少少地支持下

唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

呢個都要幫手推同檢舉

仲有hkfp無英文source無鍵戰

請廣傳呢條片-反送中人士的心聲

請問有無得fps?
hsbc transfer要用token

繼續呀

有500萬未

其實就算500萬
對一個傳媒嚟講都唔係多

連登少有既過萬正評
順便幫推
利申，捐左
出糧會再捐

各位巴絲捐完錢之後
記住要日日睇立場呀

立場姐姐我愛你

香港人短期沖鋒大約係3-4000000到
香港人唔太會長期支持一件事

捐左三百，少少的支持
立場姐姐

主要驚銀行當你洗黑錢

幾時先有月供$100？

881晴朗有播立場聲帶
最後一刻救返4個死士果刻嘅聲帶

唔想俾$200就逐次俾啦

月捐$300

一疊銀紙轟落去

多謝樓主開呢個po，決定月捐支持！

月課一百，唔會話捐 係買!!

講得好
捐乜撚
人哋有內容㗎

係三百先岩 月課二百最低 速成打小左下 ..

繼續推

已付月費

成立個陣有個信托同董事會，應該信得過

香港人好善忘所以最好趁以家搵多D人月捐
立場新聞 香港良心
為左維持有好器材，睇立場姐姐，已課金

支持立場姐姐
我愛你3000

香港良心，已月捐

金已課

養已助

推
最近好窮，單次性課左500
少少地，遲啲出左糧再課過

希望大家吸取教訓

手頭緊 課住500先
下個月再課

今晚開番個paypal課

人血饅頭其實點解
你識唔撚識

無知真係好恐怖

我阿媽睇完立場姐姐個訪問眼濕濕，
即刻upsell佢支持佢哋月捐

sell唔sell到？

yes

Paypal 手續費都抽唔少 我會銀行過數

係
少數怕長計

點解立場得咁少人(7個記者）
啲LIVE做得好過晒全部傳媒？

蘋果都唔夠佢好！點解？

我愛立場

點捐最好?

蘋果日報姐姐做LIVE都好
不過唔知點解立場新聞LIVE一睇就愛上了
到底係投入左第一身夠真實，定係比立場記者吸引住

Paypal左月費
大懵 怕個個月唔記得過數
想持之以恆所以簡PayPal

我2邊都有睇
立場啲角度好啲
感覺真實啲，有sense啲
當然最尾營救4死士果part真係贏到開巷

立場姐姐
情理兼備

銀行戶口過數 1蚊都唔駛益中介

其他區有冇!

你想講乜

佢回錯

捐左1000

冇穩定收入 月捐不了

岩岩睇到手續費 由3.9% + $2.35 HKD到2.9% + $2.35 HKD
交易額$750,000.01 HKD 或以上先2.9%
食水好深

push！！！

故過數好啲
唔好貪方便

不如搵人眾籌集資告返689
UGL單嘢仲有冇得諗

食馬仔姐姐把聲好好J
好似啲ASMR

［文宣戰對準台灣］蔡英文要做多d助攻

今朝見到立場姐姐有份揾JJ

捐左一雞野

馬仔姐姐應該適合拍ASMR
把聲好好聽

佢其實有無出過鏡

示愛post好似有直播自爆
唔知係咪同一個
不過有都唔好亂貼出嚟

已課，支持

有冇擺街站捐款

想講我想J 立場姐姐，之後我無野野講

示愛post
有冇link

我無野講

發夢見到將銀包所有現金捐哂比佢哋
香港人加油呀！

各位手足勿於白色恐怖中自亂陣腳！！！唔好中計！！！

由尾揾上去就揾到
Twitch clip嚟嘅

我哋一齊向立場姐姐示愛

我無嘢講
我唔解鎖電話
我要見律師
我唔會簽任何文件
我要食飯 要毛氈 去廁所

我無嘢講

Up

網上吹水，人人支持一千幾百，實情係⋯⋯不了

出錢支持立場新聞 立場姐姐

UP乜9呀你 組織下先講野OK？

聽唔明證明仔真係無睇過段片

香港人既錢就要捐係真香港人到

踢走蔡東豪就課比立場，而家剩係課比蘋果算

done, media 是很重要的戰略步署

課課課，課立場課蘋果課連登!

我冇野講我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件我唔信任何警察我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號你唔好凶我 我會投訴你

立場姐姐

我無野講

食屎, 唔小心paypal左, 早知過數唔洗蝕手續費

有冇得in前線記者

鬼有$請咩

課了

新聞自由

繼續加油

大陸好驚國民用youtube facebook，都係驚政權不穩。
你國家係好，又怕咩人用youtube。

我預免費幫手學野

已貨金

push, 多謝仲有巴打會push，大家都好攰，但錢一定要出

金已課
我無嘢講

順手支持埋Hong Kong Free Press

係youtube 開左戶先講啦

傳真社

真心支持立場！已捐

現場課咗

呢段時間好多野都靠立場直播
佩服

我冇野講

我冇嘢講

金已課！

數已過，順手推一推

立場一定要課金！

立場姐姐由我養！

辛苦曬 已課金
立場哥哥姐姐我愛你地

捐左錢 但有d fact check要做好d

哥哥姐姐妹妹

己課，一定要撐住仲係獨立既傳媒

課金請用銀行轉帳
paypal 會食手續費3~5%

可唔可以整信用卡比

推上去

頭先狂refresh fb 個page搵新live link,
睇住個lke 數狂跳，每F5 一次都跳幾個咁，
短短一個鐘頭多咗大概二千人like

聽朝課多500 頂住

立場可唔可以出一個平小小既月課plan

屌 而家先睇到

Btw 推呀

Bump

大家轉數呀!

其實有冇得睇佢幾多日接受左幾多捐款？
分分鐘幾千萬
立場做d野係做得岩
但佢地都可能同時間賺到笑

譚仔賺到笑 你都食 係要唔做啦，嘔凸先高興

依分鐘就算幾千萬，你估可以用好耐咩。
就算立場記者加人工，係尊重同值得

Lunch一推

佢地得7個記者
仲要有啲係實習
講緊連啲實習都勁勇
真心抵畀錢

佢地人工又唔多 加人工真係鼓勵佢地做得更加好
其他嘅記者有靚器材又盛
佢地多數得部電話
部電話過熱呀個啲都要繼續去
唔係話其他有良心嘅記者唔好
但立場真係值得
器材少 人又少 佢地都做到同時開幾個唔同角度live
抵讚

啲野做得好好睇睇，賺到笑又有咩問題？

老實講
咁嘅人數同器材都可以做到咁嘅質素真係好難得
立場嘅質素同一啲大型媒體機構真係有得比，甚至係做得比大型媒體機構更加好

快d買器材，加油

正常一間非牟利機構接受市民捐款，要公開條數比市民睇先岩
利申：有捐比立場

等緊paypal d 麻煩認証

屌，推返正經嘢上嚟先

想俾現金可以點做呀

幫手推返啲緊要野上水
今晚無任何活動 唔好比人玩到
我代果班on9仔同各位義士手足道歉
唔好比人玩到唔好嬲
屌自己人都玩 下次無人出你地死撚緊
唔好再有下次喇.....

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

幫手推返啲緊要野上水今晚無任何活動 唔好比人玩到我代果班on9仔同各位義士手足道歉唔好比人玩到唔好嬲屌自己人都玩 下次無人出你地死撚緊唔好再有下次喇.....

幫手推下面啲POST / 其他重要既POST喇
請推翻呢d post!!!

（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

推返重要post

大家一定要支持，積少成多;聚沙成塔！

已課月費，我無野講

再推
我愛立場姐姐

[白宮連署] 請美國國會盡快通過 《香港民主及人權法案》

"記得簽完check email confirm"

香港人權與民主法案（Hong Kong Human Rights and Democracy Act）是美國討論中之法案，由美國國會及行政當局中國委員會主席眾議員克里斯·史密斯、聯席主席參議員馬可·魯比奧和參議員湯姆·卡頓共同提出。目的是美方對涉及鎮壓基本自由的香港或中國大陸的政府官員，設立懲罰機制，包括禁止涉事官員入境美國及凍結其在美國之資產。

內容:
- 重申美國對香港關係法之重視
- 美國國務卿必須每年向國會提交香港民主發展報告
- 美國國務卿必須重申對外政策上區別對待香港特別行政區政府與中華人民共和國政府
- 美國總統必須調查任何破壞香港民主人權人士之責任
- 於2014年曾參與雨傘運動的人不會因雨傘運動中被捕而被拒絕入境美國
- 2019年6月重推的《香港人權和民主法案》，當中設下2020年普選立法會的「時限」，並明確要求普選特首。

金已課。。。

推多推

今日課咗未？

一課再課
我愛補相哥哥

推
課左有能力可以再課
多多益善

科已金

大阪集會 g20遊戲 真係香港得立場記者係到仲要講得好詳盡好盡責 又nice 真係要讚佢地！！！。appydaily 要係靠我地比料佢報